其實點解國泰d員工仲唔搞大罷工

咁仲可以忍到？

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

所有員工團結起黎

出左聲明啦，話如果公司冇合班原因解釋被炒員工就行動升級

有聲明？你指俾民航處封公開信？好似唔係工會出喎？

其實你地明唔明 禁飛領空區域 好多路線都要兜大圈/停飛
唔炒人>路線停飛>被罷工
炒人>你罷工>停飛

林鄭唔回應都係類似原因噃

只係一群國泰及港龍航空員工向勞工處處長陳嘉信及民航處處長出公開信

唔係工會喎

工會亞頭唔係俾藍絲篤灰炒左咩？

剛剛見到開緊記者會

唔肯定係職工盟開定國泰港龍工會開？

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

用工會名義出唔切架

國泰港龍工會belongs to職工盟?

罷工啦

要供樓

所以以前政府一向鼓勵供樓

香港人返工最重要

工會呀頭比人炒 點咁快組織行動

啲四條睬你都on

Today CX, who's next?
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

用職工盟名義會快啲？真係長知識

工會唔係炒埋佢咁絕情嘛